傳樂視欠交版權費今晚截英超直播信號 署理CEO否認：無問題

英超賽事正進行得如火如荼，內地有網站卻流傳一條令全港英超迷都震驚的消息：以天價投得英超獨家播映權的樂視欠下版權費，今晚（26日）將被截斷直播信號。樂視體育香港署理首席執行官賴汝正否認有關消息，指今晚觀眾透過樂視收看英超「無問題」；《香港01》亦正向與樂視聯合直播的nowTV查詢事件，暫未有回覆。

據內地網站報道，由新英體育獲得的消息指，「某L姓公司」欠下英超中國版權商過千萬美元，即逾億元人民幣，故版權商計劃於12月26日英超第18輪，暫停向「L公司」提供英超直播信號。該報道指，「L公司」與中國版權商的合同分兩期支付，第一期已付畢，第二期3000萬美元則未付，英超規定只要欠費，就立刻中斷信號。

《香港01》向樂視體育香港署理首席執行官賴汝正查證有關傳聞，他否認消息；被問到香港觀眾今晚是否可正常透過樂視觀看直播，他回應「無問題」。樂視發言人則回覆指，樂視體育之英超賽事播放權及會員服務，一切維持不變。記者同時向與樂視體育合作，共同播放英超賽事的nowTV查詢事件，暫未獲回覆。